其實餐廳個收銀落單點解要咁多咁部ipad?

去餐廳，成日係收銀/落單有成3-4 部ipad

都知用黎接外賣，但點解要咁多部？

熊貓
Udereat
袋鼠
Openrice
仲有好多平台

每部機一個app?

然後再分開落單？

咁米亂到打仗

save switch app time

D ipad好似係外賣平台俾餐廳架喎
所以咪有幾部

下 咁癲平台送埋ipad?

唔係iPad 啩
袋鼠同熊貓都用android 啦
係唔知點解有啲餐廳有錢到用iPad Pro 做收銀

Apple啲藍精靈都無pro用

咁姐係 唔同平台唔同單

咁最後出野食點分邊個 order 係邊個平台？

我見而家係有條友專做執單

我以前返餐廳
冇記錯係uber eat俾部i pad我地
咁你有單接 廚房都係跟單整
外賣仔黎到 咁你咪跟返外賣平台個order俾佢

見過有啲係要喺自己POS 再打單再手抄number
都可以用熱敏機照出單 袋有袋格式 熊有熊格式 睇間餐廳點埋數啫

咁姐係收到uber 單

再人手入落餐廳部落單機

然後廚房跟單整

咁出黎果包野 點分到係uber既單 而唔係其他平台

咩叫熱敏機

純粹係印單嗰部機
但唔知袋同熊會唔會畀埋呢部嘢佢

我以前果間係就好似咁
單上面好似有客戶資料架
人地外賣仔黎到 驚亂咪問下人拎咩野食 再對單
咁咪分到唔同平台

多單果陣點問

廚房整完野食出黎會有埋張單㗎嘛
包外賣條友咪對住張單包 再跟返張單係邊個平台比人

收銀出果張單 會寫明係邊個平台架咩

俾個外賣枱號佢，叫外賣U1 U2 U3, D1 D2 D3

係wor 好似完美解決左